港鐵管理層同環保撚一齊落地獄

陰d陰d咁加價我都算鳩數
一個幾毫當豪俾狗

但較到溫度咁撚熱做乜春

我屌你老母 返工放工都搭到痴笠笠

係頭卡一摸司機對門度 屌你老母 涼浸浸既！
車長室入面起碼低幾度 嬲撚到煲瀉一壺水

唔好同我講咁多大道理
一句到尾 環保撚同狗鐵管理層同我落地獄
全家生癌 正臭閪

屌, Send email 炸鳩港鐵果d mail box啦
係呢度講有撚用咩
炸得多佢地就要做野架啦
日日收到幾百封/幾千封既話

屌,你真係好撚柒蠢
你而家係建議 or 意見
做乜要打粗口 你諗埋d野真係on99
自己唔試下,上黎討論區屌,你覺得有咩用,有咩幫助

而且,唔係叫你一個人去做
係叫大家,比一d 群眾既壓力,
希望有改善
你乜撚都唔做,就已經諗定藉口失敗,諗定呢樣唔得果樣唔得
咁你咪繼續搭地鐵熱囉
呢個諗野模式真係似足大部份香港人

上黎連登屌,發洩完 個問題都仍然係度架傻系

你搭乜線

琴晚去天后等朋友
屌你係a出口出面等仲涼過係入面